砌機邊間鋪好？

一定唔會自己砌。
因為部機長開，想揾間可靠d既，最緊要走線靚而且power supply唔會爆炸。最好售後唔差。

法奧,有事係到開POST就極速搞掂

係真唔係，我唔似佢係熟客

用GTA牛

自學一定係最穩陣 全世界就信得過就係自己

講事實 3C1J已經最信得過
但今時今日仍然聽唔少砌完冇比返足哂D機箱HDD架/螺絲嘅case 當然有D人可能唔care呢D
就算係法奧 都係會撞手神奶野

T記

centralfield 唔知係咪咁串
不過都認同#2
人地砌完我都會返來打開睇一次

呢d唔叫事實，叫廢話，阿媽係女人。我揾得鋪頭就係唔想自己砌架啦，見唔到我第一行打咩。
無論如何，既然悠二口碑咁好，我揾悠二算。

T記同悠二邊個好d？

我個comment已經講左4間最信得過嘅鋪啦 廢話? 廢係邊

我知。唔該你。
廢在阿媽係女人，係人都知。
但係就係無咁多時間/興趣先要outsource出去，有時間去下旅行，做下運動好過啦。既然比錢可以解決既，點會浪費時間時間砌機？
講開又講，仲有d人砌部機要行曬全港九腦場格價，最後平得三幾百，又係另一層次既浪費時間。

唔好搵悠二就得，其他咩都得

自己買料去a sir 到砌

唔好去悠二 岩岩先出左事

悠二召喚 - 尋晚法奧交咗部咁樣的機俾我個朋友

手長諗住砌新電腦

雖則我樓上已經有人勸左你
不過驚你似某個中坑遊咁
撚極都唔化仲要玩呢度d大軍既選擇性失明絕招

樓主你同呢個po既弊少中毒者病態真係似到十足
唔中招咪你好彩,同間鋪心態一樣過到骨就過海咁款

小弟當初都好似佢咁
好在肯洗時間睇清楚人地點解會屌間野既原因,時間真係證明到事實
本身我自己差少少都想走去t記玩
最後俾人勸全香港都咁黑暗

唯有自己黎
我又學下佢地咁講膠野先
水貨無野wo 成set 包埋一箱 又要fexdex 大隻哥哥送上黎 服務態度又好 我就無遇到newegg 既退款仆街野囉
幾好丫 最緊要自己既服務唔錯

買足料 睇youtube 跟住砌有幾難

你盲架？屌你老母on9仔

砌兩部添，一人一部打ESO

死開啦屌你老母七喜人你個朵臭曬喇
祝你全家生cancer，痛不欲生，來生再做中國人

記住咪去悠二，買料又貴過人，售後又差，要人出post屌先補獲